d 朋友結晒婚，發現自己除左返工就冇其他節目

有冇人都係咁

返工放工loop *7

傻瓜
你先係贏家

有無溝女？

咁連登仔咪贏到開巷

以前都會羨慕下 家陣香港咁樣
擔心第時比仔女批鬥好過

唔莊下興趣班／行山團？

就算結左婚 生左仔
其實生活都係 起身 返工 放工 食飯 沖涼 訓教
凡事考慮都要諗左另一半同仔女

溝過，溝鬼到

買羽毛球拍

人地日日為左頭家返到公司俾老細屌都要扮死狗
返到屋企又俾老婆屌呢樣個樣
你就自由自在
你咁諗可能開心啲

怕怕
帶好condom 一入去，un 左一分鐘都冇，就問得未？
un 多兩下係咁崔完事

自己發掘吓啦～佢哋已經冇呢啲機會啦～

有啲人以為有朋友 無男女朋友都無所謂
其實係錯

就係你依個原因

點解你覺得結婚係一件好事

你睇人好

我冇話結婚係好事，係朋友都結晒婚，約唔到出來聚

可以番足7日工。又贏

要不要求其終生被困

返工不好嗎 工作不好嗎 偏偏要自尋煩惱
我嘅訴求就係返工!!!!!!!!!

而家疫情無得出國你先亂諗嘢啫

冇錯，去旅行話去就去
結咗婚點得

結咗婚，你企喺藥粧店門口幫手拎嘢啦